［喪屍］香港。我要在這座喪屍城生存下去

小弟第一次係連登po文
大家支持下

紙言
香港。我要在這座喪屍城生存下去
[url][/url]
睇完鍾意嘅可以上紙言擦下數據
不過紙言連登好難同一時間po，不過時間都唔會差太遠

誰會想到，一小時前，七百萬人大家互不相干。但一小時後，七百萬人全部都想將對方殺死。 一個二十歲的Year 2 學生，現在前去參加自己的第一場泰拳比賽。想不到，原來另一場沒有輸贏的求生比賽，已經開始…

Lm

開錯po
開返去講故台